有冇咩ios清理/整理工具推薦

唔想用大陸岀個d乜柒優化工具

長按home 制 出現關機畫面後 長按home key
一鍵kill app

巴打有冇得好似android咁清下系統垃圾

ios邊有垃圾，架構同an機都唔同

長按home 掣

無知仲派膠
你自己食返粒先啦

長按home掣點出關機畫面 求教學

果個畫面好似係siri

食膠啦

不如你試下先

完美系統清乜撚野除

ho la

iCleaner

Clear RAM嘅話可以長按電源鍵，等彈出「滑動來關機」畫面，再長按Home鍵，直到返回homescreen為止。

除左ram 有冇得清下系統垃圾？

你都係用返android啦 ios唔啱你